上水 13 歲女遭掌摑毒打 16 歲男、15 歲女認襲擊 判入更生中心及兩年感化

條仔咁都唔駛入沙咀
判咁輕

裁判官蘇文隆

呢d 就咁撚輕？？？

條仔老豆老母係藍絲？